【更新】【登報突發】大家係時侯瘋狂叫外國人睇報紙同請廣傳！

【道歉聲明】出版日期資料錯誤，原公佈表示19號會出版的三份英國報章將更正為20號出版，特此通知。令英國朋友白走一趟，深感歉意。

各位連登巴絲、hueng gong yen

喺今日（8月19），我地嘅廣告會喺全世界10個國家，總共11份報章面世一齊呼籲國際關注香港人面對嘅警暴問題

過往七十幾日，香港發生無數人道災難，警方嘅種種暴行令人髮指

G20 x 攬炒團隊是次合作，就係希望可以揭露警方所干犯各種濫權、濫捕、違反戰爭法或國際人道法嘅罪行，呼籲國際社會關注香港飽受文明社會中嘅不文明對待
並同時呼籲外國人繼續支持香港人嘅抗爭運動

8月19日面世報章包括：
🇺🇸 美國《紐約時報》The New York Times
🇨🇦 加拿大《環球郵報》The Globe and Mail
🇯🇵 日本《日本經濟新聞》Nihon Keizai Shinbun
🇰🇷 韓國《京鄉新聞》Kyunghyang Shinmun
🇪🇸 西班牙《世界報》El mundo
🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》Frankfurter Allgemeine (FAZ)
🇹🇼 台灣《自由時報》The Liberty Times
🇫🇷 法國《世界報》Le Monde
🇸🇪 瑞典《每日新聞報》Dagens Nyheter
🇸🇪 瑞典《每日工業報》Dagens Industri
🇩🇰 丹麥《貝林時報》Berlingske

我地誠邀身處外地嘅巴絲廣泛傳播公開信，當實體報章到手後，加上自己嘅訊息並加上 #FreedomHK 及 #StandWithHK，再share俾各社交平台，等更多人明白香港嘅困境，共挽狂瀾於既倒

今次合作嘅兩個團隊之間分工明確，全盤計劃唔會只得登報，所以G20團隊淨係負責登報相關嘅統籌，其他事宜（包括一切會計、法律及所有後續計劃）均由攬炒團隊負責，大家敬請期待攬炒團隊嘅行動！

以下方便大家集郵同埋share俾人做文宣圖

Sorry for 金鋼棒
-----
有關眾籌活動嘅最新消息，可參閱以下頻道。
Facebook 專頁：

Telegram Channel：

Twitter：

Instagram：

#antiELAB #FreedomHK #StandwithHK

＊有關G20團隊的一切消息以Facebook Page Freedom HONG KONG 作準。＊

我愛家樂牌

家樂牌通心粉係我老公

推

家樂牌我鍾意你

Push

輕輕一推

推呀你老母

推呀

我係 打手

對唔住大家事出突然
更新返！

上twitter推POST

唔推唔係人

岩岩出面有個POST話日本人用APP睇新聞多過買實體報紙, 變相睇唔到個廣告

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔緊要啦bb, 永遠愛你

繼續推呀唔好同我停

繼續推

澳洲幾時有呀

推到我哋結婚

人手置頂

同我推呀屌你老母

入嚟一齊做打手

推啦

推上去，推到變熱門

push

加拿大圖

Pish

再推

全部人同我自推十次

pushpush

打手ready

咁都無200000個簽名？

我要攬炒

612 721 811

有冇今次登報英文版文宣，我叫啲美國朋友睇！

巴絲做嘢喇

攬炒

狠推！

G20團隊會唔會考慮登網上廣告?

721 811

家樂牌通心粉你好
我係Ikea肉丸

唔好意思
當我自己sell自己

下次文宣可否考慮以下要素

每次都係人地國家聲援我地, 下次我地係咪應該向佢地表示謝意同支持

tui

雖然唔知點解今次登報無英國份
但英文文宣請大家加埋攬炒巴團隊的網址

希望可以搵到更多英國人去Sign個Petition

香港人 加油 今晚大家佔領全球

屌你你哋兩個返屋企造愛啦

香港人加油！

推！

會唔會考慮籌款係youtube , twitter 登廣告？

香港人 加油

我愛家樂牌❤️

同問

推啊

人手推

請大家支援今晚１０點Twitter campaign

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

非常高質

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

係咪要喺美國買先會有

推啊 個個剩係睇裸跑

推！國際文宣！

推
有冇手足知登埋網媒廣告可唔可行？

丹麥

811

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

P牌仔推唔到
手動正評

係咪會有芬蘭？.？

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推啊啊

推啊 唔好浪費一番心機